你地最想邊隻動物絕種？

唔計絕左種之後生態平唔平衡嘅話
一定係蚊 煩撚到仆街
訓覺果陣嘈撚住曬

人類

Cockroach

蚊 烏蠅

床蝨
都唔知呢個物種生存有咩意義

床蝨真係好仆街

青蛙

蚊，蛇，支那人

究竟講動物定昆蟲呀

有床先定有床蝨先？

呢個真係痴撚線

仲諗住有得笑
有人屌人類 唔係動物

Agger 都唔知佢地講咩 昆蟲係植物黎

人 !

蝗

長知識了 動物昆蟲植物係一鳩樣 係睇心情叫

我冇野好講

唔好咁啦你地，人地先小學三年班
一個二個大蝦細

小強 dklm祖宗18代子子孫孫
半夜見到廁所有佢 急尿都即刻縮番哂入去

動物